病到死下死下o既時候 男朋友竟然想同我做愛..

佢話同我打針會好得快d...

佢想屌死魚？

「bb想唔想我幫你拮拮」

GAY

真 打針好快好

佢話要打我patpat...

樓主係0吖嘛
比人中出下採陽補陰的確會快啲好返

小妹系絲...

系你老母
連登得男人

變態

gay妹你男朋友前世一定做左好多好事

比佢屌下就會好番架喇

真啊